阿狗下季都唔洗再做歐聯16郎啦

歐霸都唔撚洗踢

阿狗係無辜的

踢走雲加就知阿狗係25

阿仙奴正式脫歐（聯/霸）

降班啦仆街狗隊

完場又要輸多粒

阿仙奴
冠軍

做聯賽16郎

起碼唔洗降班

一個唔好彩做18、19、20

达狗lan 還我雲加

水晶宮損人不利己！！！

永昌宮都贏唔撚到
換完領隊有撚用咩